獌，鏝，妓，疤，鍠，軌，猁真係好慘

個個都淨係睇結果抽水，都唔諒解人地比賽作出既努力